宵夜打開杯麵

冇咗3分1

差啲以為淨重量唔同

係咪個麵放得唔夠入

左面先係正常喎

我都想，幫我變返出嚟

突然好想食

可能我影得衰

不再好食了

開心share

頂好想食

試過幾次 大杯裝都有呢個問題
你又吹佢唔脹

大杯裝食過一次好淡所以冇再買
但好似唔係好見呢隻大包裝再賣街

左邊先啱喎，唔係點見到落夠水嗰條指示線

太多水啦